點解元朗藍絲咁團結？

純學術討論，其他區又做唔到？

黑社會黎
有得唔團咩
而且垃圾連登豬連覆桌都唔敢

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

有啲黑社會
同時大部份群體由細識到大同玩大
再加埋黑警同阻膠
好難搞的

警黑鄉三者你中有我,我中有你
成日坐埋一齊飲茶

同北角福建佬一樣

法律喺佢地嗰邊

有錢

因為人多

揾啲人扮藍絲羅收錢證據啦

果班老黑收錢唔通又問你講咩

小數目啫 唔團結村都滅埋喇
睇唔到幾萬人嘅圍村點同50幾萬元朗市民鬥
未來仲要升到70幾萬, 人口最年輕

圍村人利字當頭

圍村人

認同，根本只係少數目，1楝yoho 40層都分分鐘都多人過你半條村

班鄉下佬同佢哋門口養嗰隻狗一樣，靠吠得夠大聲嚟靠嚇，先以為佢地好多人好惡

講到條咪又係錢，試下政府收地即刻割席